(香港主場) 2017世界場地單車錦標賽

2017場地單車世界錦標賽
時間 4月12日（星期三） / 下午3時正

至 4月16日（星期日） / 下午5時正

價錢: $50-400不等
有學生優惠

門票發售

賽程
2017年4月12日, 星期三

第1節開始時間15:00
女子團體追逐賽 資格賽
男子團體追逐賽 資格賽
預計結束時間 17:35

開幕禮 - 開始時間18:40

第2節開始時間19:00
女子團體競速賽 資格賽，第1輪，決賽及頒獎典禮
男子團體競速賽 資格賽，第1輪，決賽及頒獎典禮
女子捕捉賽 決賽及頒獎典禮
男子團體追逐賽 第1輪
預計結束時間 21:30

2017年4月13日,星期四

第3節開始時間 15:00
女子爭先賽 資格賽，1/16及1/8
男子凱琳賽 第1輪及遺才賽
預計結束時間 17:45

第4節開始時間19:00
女子團體追逐賽 第1輪，決賽及頒獎典禮
女子爭先賽 1/4
男子凱琳賽 第二輪，決賽及頒獎典禮
男子團體追逐賽 決賽及頒獎典禮
男子捕捉賽 決賽及頒獎典禮
預計結束時間21:50

2017年4月14日, 星期五
第5節開始時間13:30
男子爭先賽 資格賽，1/16及1/8
女子全能賽 捕捉賽及配速賽(Tempo Race)
男子個人追逐賽 資格賽
預計結束時間17:00

第6節開始時間19:00
女子爭先賽 準決賽，3-4名次賽，決賽及頒獎典禮
女子全能賽 淘汰賽，記分賽及頒獎典禮
男子個人追逐賽 3-4名次賽, 決賽及頒獎典禮
男子記分賽 決賽及頒獎典禮
預計結束時間22:10

2017年4月15日, 星期六
第7節開始時間12:30
女子計時賽 資格賽
男子爭先賽 半準決賽
男子全能賽 捕捉賽及配速賽(Tempo Race)
女子個人追逐賽 資格賽
預計結束時間15:20

第8節開始時間19:00
女子計時賽 決賽及頒獎典禮
男子全能賽 淘汰賽，記分賽及頒獎典禮
男子爭先賽 準決賽，3-4名次賽，決賽及頒獎典禮
女子麥迪遜賽 決賽及頒獎典禮
女子個人追逐賽 3-4名次賽，決賽及頒獎典禮
預計結束時間22:25

2017年4月16日, 星期日
第9節開始時間10:00
女子凱琳賽 第1輪及遺才賽
男子1公里計時賽 資格賽
預計結束時間11:10

第10節開始時間14:00
女子凱琳賽 第二輪， 7-12名次賽，決賽及頒獎典禮
女子記分賽 決賽及頒獎典禮
男子1公里計時賽 決賽及頒獎典禮
男子麥迪遜賽 決賽及頒獎典禮
預計結束時間17:00

暫時最尾

佢有年半冇練車

睇對腿都知

李慧詩幾點出場？

同問

無人理香港單車

奧運先理

香港體育真係生存唔到

唔係前晚上fb都唔知係香港鏈 香港除左炒野乜都世界級

tvb肯播都算係咁

有冇巴打一齊入場撐？
今日阿姐俾我早收工去

Sarah 有態

Sarah話過就過

我識佢真人

19:00 / 21:51

28 Women's Team Pursuit, First Round
16 Women's Sprint, Quarterfinals - Race 1
9 Men's Keirin, Second Round
14 Men's Team Pursuit, Finals
16 Women's Sprint, Quarterfinals - Race 2
23 Men's Scratch Race, Final
4 Women's Sprint, Quarterfinals - Decider
10 Men's Team Pursuit, Victory Ceremony
8 Men's Scratch Race, Victory Ceremony
10 Men's Keirin, Finals
15 Women's Team Pursuit, Finals
8 Men's Keirin, Victory Ceremony
10 Women's Team Pursuit, Victory Ceremony

女子爭先賽 8 強 - 第 2 組

李慧詩 VS MCCULLOCH Kaarle 澳洲

好多空位
好心請學生黎睇都好過空晒d位

頭先入場話賣晒飛嘅

馬泳茹

新西蘭女團 強勢

快過 英國女團 1 秒

英國

澳洲 最快
已入決賽

澳洲 女團 4:20.041
新西蘭 女團 4:20.171
英國 女團 4:21.681

最後一組

英國入唔到決賽

金牌戰:
美國 女團 4:18.716
澳洲 女團 4:20.041

銅牌戰:
意大利 女團 4:19.958
新西蘭 女團 4:20.171

現場睇紐西蘭好有霸氣

李慧詩 輕取澳洲對手 先取一局

Sarah

哇 禾高 輕鬆 64 km/h 仲好態過 李慧詩

好驚李慧詩因為主場大壓力咗

爆唔到尾再輸左下推頭

我覺得佢有失準喎 準備沖嗰下 觀眾叫得好大聲

3盤2勝？

留名

對

裁判個頭
蒙古包咁

出左街 無live

有冇link

好高

邊度有得睇

j5咪有

好撚型

男子凱琳賽
大熱門 EILERS Joachim 留力 , 小組第 2 晉級

巴打你好熟單車
我其實唔識
純粹支持香港

英國套衫好撚型

e motor炒車點算

我都係唔識
見到啲男子好似好易炒車咁

又到男團決賽

仲有幾場先到sarah第二round

GB唔踩cervelo 合約完咗？

屌 意大利勁到 返追

就黎有

癡撚線 最後三圈放星放左半個圈

女子個邊仲踩緊

澳洲個邊個個lw碟 好撚正

新西蘭全黑 真係好型

搖車係咁架喇

澳洲甩咗隻腳

又追翻

請問直播link係咩？

62 km

澳洲好撚勁

破唔到紀錄

差小小破到world record
真係痴線

強勢

如果有奧運最top狀態 真係破到3：50

到返 第二回合 女子爭先賽

莫頓 李慧詩 禾高 晉級 應該無難度

63

個差距

一條胎毛位

莫頓壓線險勝 2:0 晉級四強

好緊張

加油

李慧詩win

勁呀 屌

李慧詩好波

真係幾好睇

輕取對手 晉級 4 強

比人食左個內圈位都贏

又到痴線婆 禾高

4強係抽定已經實左?

Vogel癡線架咁都追到

禾高

禾歌真係好勁
記得16奧運李慧詩就係輸比佢

好撚癲

禾高 痴撚線

禾高 後上反勝 2 :0 晉級 4 強

好誇張

佢話羸到佢就等於拎硬第一

四強幾時開始？

德國女驚

個次好似就係輸內檔

聽日？

禾高 今日個態超好

第一局 已經以 64km/h 勝出

好彩 決賽係聽日

禾高真係好撚勁
咁都爆返上去

64kmh好撚癲
其他場數都係62左右....

明明輸好遠

禾高 入決賽無難度 ...

李慧詩 聽日又要 惡戰啦

到另一個香港金牌希望 梁竣榮 出戰

屌那媽啦

李慧詩 4 強要對 痴線婆 禾高

去呀 肥榮

好快架啦 二十分鐘到

算啦 佢強項唔係呢樣

經典重溫，洪松蔭真情走音

邊到有得睇

j5

主持唔好燈自友人好喎

聽日係咪有女車神睇

肥榮咩色

差唔多開始扯車

岩岩睇返阿寶07年爆果9圈 J死人

淺藍色衫 短袖 白色頭盔

黃金寶！

molamola

係

又對禾哥

屌 對vogal

無人帶頭爆 無著數呀

搵唔到佢

佢咩色頭盔？

又想複製 爆最尾 10 圈 ? 邊有咁易

港隊藍衫

白色

見到肥榮了

捕捉賽好撚正

成堆車一齊衝

後邊追呀

突圍失敗

mola mola

藍色短袖白色頭盔紅色車

主車團第一果個

癡撚線波蘭

波蘭

波蘭單飛

波蘭佬 係 黃金寶 fans?

差唔多成功lap一圈

梁竣榮 最後只得 21

佢爆五圈姐

寶哥爆左九圈

都話左燈

算啦 佢後半冇力

第一次成人算係咁

波蘭 TEKLINSKI Adrian 首項世界冠軍

話曬帶過頭

冠軍都係27歲 一定有機會

繼續努力

波蘭佬 擊退 亞軍德國既 LISS Lucas ( 2015 捕捉賽世界冠軍)

辣殺

聽日再睇sara

今晚落老蘭 搵港女開P

你嚟踩呀笨 車尾都見唔到呀 傻閪

聽日李慧詩幾點開始

係佢職業生涯 最大殊榮

聽晚 7 點

男子凱琳賽 大熱門 EILERS Joachim 好似犯規
所以未能晉級決賽 只能爭排名賽 7-12

爭先賽 8 點先啱

因為 有 一個鐘男子記分賽 喺七點

EILERS Joachim 奪第 7, 教練當然西哂面

馬來西亞 爆冷

馬來西亞 執雞 爆冷奪得 男子凱琳賽冠軍

Tvb無香港人嘅就唔播
睇唔到

用 chrome VPN 睇 UCI official live

邊到有得睇？

佢 2015, 2016 年 銅牌, 今年終於拎到金牌

岩岩先番到屋企
想問下今晚仲有冇香港運動員

Thanks
睇緊了

無啦 , 聽日 8 點 李慧詩 惡戰 禾高

睇完記得 off 返個 VPN

意大利後勁不繼

新西蘭 保持隊型 拎第三

意大利冇力

最尾散哂

哇 好近 !!

痴線 勁刺激

睇到好撚緊張

痴撚線 !! 美國 最後一圈反勝 澳洲

美國好強
勁有耐力

聽日 13:30 有 女子個人全能賽
港隊 有 21 歲年輕女車手 逄瑤 出戰

而夜晚 20:00 有 李慧詩 惡戰 死敵 禾高 爭入 爭先賽決賽

19:00 有 張敬樂 出戰 男子記分賽

我都有d想去睇返節

無直播?

check 過, 全世界都無電視台播 今日下午既依個 session

女子全能賽

21 歲香港女子車手
逄瑤首項 Scratch Race 1\4 以 第 12 名完成 , 拎到 18 分,
第 1 係英國車手 , 有 40 分

4 點幾會進行 就 2 回合 Tempo Race 2\4

經典重溫: 2011年世界場地單車錦標賽男子15公里捕捉賽 - 郭灝霆

郭灝霆 依件彩虹戰衣 贏得仲精彩過 黃金寶個場

淨陣 30 圈個陣, 試過一次突圍 , 但 維持左幾個圈
就被第二梯隊追近 , 之後郭灝霆好聰明咁守喺中間等機會
帶少少就鬆開退返去後邊

到淨陣 12 圈個陣, 同黃金寶一樣膽粗粗自己突圍成功 ,
去到淨返 6,7 個圈, 再借助落後車群 , 穩固自己既優勢

Lm

嚟啦

19:00 張敬樂出戰 男子記分賽 睇下偷唔偷到雞

法國領先，兩次都拿到首名

記分賽要贏真係好撚難 鬥智鬥耐力

張敬樂 頭 50 圈賽都係留喺主車群中後位置 , 未有任何沖分打算

頭 50 圈
暫時排名

13 分
PSZCZOLARSKI Wojciech
Poland

12 分
KNEISKY Morgan
France

10 分
MEYER Cameron
Australia

張敬樂 第 51 圈發動突圍 !!!

但 只係突圍左 6 個圈 就失敗左

太早上

暫時 D 領先分仲係好近 , 守下先

賽左 70 圈 , 有 4 個車手 突圍 !

仆街啦 ... 無 lu , 依 4 人小隊 追到主車群

MEYER Cameron
Australia
41 分

PSZCZOLARSKI Wojciech
Poland
36 分

DE KETELE Kenny
Belgium
27 分

LARSEN Niklas
Denmark
27 分

睇嚟 三甲 係依 4 人之爭 , 領先主車群一圈

張敬樂

依場之後 就會係 李慧詩出戰爭先賽

有無link

仲難突圍過捕捉賽

澳洲場地單車強國

睇嚟 又多一件彩虹戰衣

暫時 48 分領先 11 分

無線真係
有名d 單手 成日叫咩國人 咩國人 我頂

李慧詩係咪8點？

Meyer超班

澳洲既 MEYER Cameron 勝利在望

佢係 兩屆 世界盃麥迪遜賽 同 記分賽 世界冠軍嚟

係 依場之後

小組第二組

澳洲會否太勁

第二既波蘭 PSZCZOLARSKI Wojciech 就係 2015 年依項比賽既世界冠軍

張敬樂 沖最後一擊

冇力了

排第四既德國佬 突圍 成功搶得 第二名 !!!!

比利時黎

排第四嗰個丹麥仔 得 20 歲咋

輸經驗

2016 年 拎第三, 今屆最後一圈被後上趕過

-40

澳洲 莫頓 應該較大機會晉級決賽

63.5

李慧詩

哇 ... 燈中左

Vogel好勁

禾歌好撚勁

VOGEL真係好撚痴線

vogel好癲

內線都頂唔住佢

和歌好撚醒

德國妹太強大

幾時賽第二場?

禾歌 狀態好好 ! 又做出 64 km/h 既神級速度

先取一局

禾歌好撚快
64kmh
仲要外線超越

都係比vogel剋死

20 分鐘後

全能賽第 3 回合

有港隊 年輕車手 逄瑤 出戰

Vogel贏撚硬

炒車

好傷

強國byebye

陳恩能把衰聲幸災樂禍到

呢個玩法都幾正，鬼掹腳

香港

請問有冇手機睇到既 link

Round 2 幾時開始？

完左呢個

又係澳洲贏

都幾好玩

個心好涼 點算

好有趣既淘汰賽

如果長跑都有就正

CURE Amy 總成績暫時第 2

幾點再有sarah

淨係識著背心

總成績升至第 1

想問件衫同部車都全黑果個係咩選手？
好型 同埋佢對住鏡頭笑果下

好似係 新西蘭 DRUMMOND Michaela

過埋呢場

想問下手足想睇決賽係星期日下午個session去就得？第一次去現場睇

1:1

莫頓 追平 1: 1

賣晒飛啦

無記錯好似已經賣晒飛

加油呀!!!!

屌睇電視算 但佢一般要幾耐前買

係咪宿命 4強又係打德國

起碼一個星期前已經有得買飛

禾歌 2: 0 擊敗 李慧詩

完

唔夠人勁，無計

Sad

可惜 禾高卡位好撚勁

件德國妹封位好穩陣

下下爆64，無得鬥

禾歌重要好爆過黎

政府完全無宣傳
宜家先知係香港搞

抗議

我到見到呢個post先醒起未買飛

64km 係咩概念

有機

禾歌其實咩樣

前幾日有講

影相

仲有機

封位仲勁過妞亞

連續第 3 場做出 64 km/h 禾歌 拎 第 8 件彩虹衣 無難度

老女人黎

冇犯規2：0

Sarah 仲有冇比賽？

屌，咁都唔罰

點會無？
地鐵好多廣告

癡撚線
隔離踩63咋都係

第七節 (下午12時30分 - 下午3時20分)
第九節 (上午10時正 - 上午11時10分) 未賣哂

巴士同地鐵都有廣告

聽日後日都有

sarah聽日加油啦

抗議無效，不過算，係咪都輸

聽日後日

咁都冇影響，真係唔識睇

點都豬啦

今晚重要爭銅牌

技術性擊倒

知唔知幾點？

老狐狸

8 分鐘後 頒獎後 會 進行第 莫頓 就 3 場

Warm down緊

25 分鐘後 會進行 李慧詩 對 莫頓/ 古碧詩蒂既負方

屌，o岩o岩先睇到，香港政府就係咁on9做d唔做d，原來連official web site都冇，得個爛鳩facebook page

Tbb係咁叫人睇李慧詩既反應

都唔知佢想up乜鳩

唔通即時屌鳩對手咩

sarah主項都唔係爭先
競輪加油啦

澳洲真係大贏家

頒完獎後 有 又有澳洲車手擊沖 男子個人追逐賽 決賽同季軍賽

有主網站架

獅頭擺哂係碌鳩度

三度記分賽世界冠軍

係個大mon升旗

搵到？

好鬼好笑

我意思係我搵到

主網站

莫頓定古碧勁d

依個唔係咩

呢2個邊個入，一樣禾歌食硬

55波 一個老江湖一個後生有力d

呢樣真 禾歌真係屈機

莫頓順利晉級

20 分鐘

李慧詩 vs 古碧基蒂 等第三名

MEN'S INDIVIDUAL PURSUIT FINALS

兩名澳洲車手 分戰 冠軍同銅牌賽

第九節 (上午10時正 - 上午11時10分) 得1個鐘都要$160

斬開咁多個TIME SLOT賣飛?

4月16日（星期日）
第九節 (上午10時正 - 上午11時10分)
第十節 (下午2時正 - 下午5時正) 分2個

正常呀

勁超班

O brien快成三秒

法國係咪都屌左政府先

銅牌 : O'BRIEN Kelland

琴日 已經拎左團體追逐賽冠軍

屌 澳洲屈哂機

好撚屈機

好想知佢地點train

鬧咗先

睇黎2020 澳洲應該超勁

評審員有講佢哋系統好完善

sorrly囉，我google打2017世界場地單車錦標賽，第一頁都唔出咪以為冇囉

李慧詩 強項 係聽日同後日呀 傻西

真心定假膠

唔該李慧詩練過64先

練唔過一世都唔洗皆意贏禾歌

澳洲

咁撚樣停

做乜事？

做乜9?

咩黎？

佢 65 km/h 都見過啦 , 狀態 同 主場壓力 問題

過64kmh？

Km/h

我第一頁就搵到

咩事

速度 人地64km/h

意大利 Filippo Ganna 係 2016年 此項比賽冠軍得主

禾歌呢幾日個態好屈機
Sarah就麻麻 見佢聽歌個樣都屈住屈住咁

係 , 有睇琴日就知, 禾歌連續三場都 64 km/h , 太強勁
但李慧詩只係 62 , 63 左右

原來sarah13年世錦賽攞過計時賽金牌

唉 不要再說
期望佢再接再厲

改後依場啦 ON 9 唔撚公平

香港第四件彩虹戰衣得主

聽日 再次沖擊 !

Sarah重有聽日同後日

其實李慧詩prime time已過 今年都30歲
rio真心好可惜

下下比件德國西食住 點打個世界冠軍番黎

500M 計時賽 無禾高

但有當年 2013 年 既亞軍車手 , 又係德國婆

人地7件彩虹戰衣
香港咁多年都係得3件

要 search

2017 UCI Track Cycling World Championships

4 年, 有一件係 梁峻榮 世青

但已經係 亞洲第一架啦, 頭 4 件都係 亞洲車手頭 4 件

屌 ? 意大利受頭先單野影響 ?

arsenal?

頭先澳洲都贏兩秒啦

18歲

痴線4秒

4秒

屌 係咪咁屈機呀 澳洲

4秒 癡撚線

澳洲個教練笑到四萬咁口

今次贏咗幾件

澳洲 又拎一金, 痴線

冇記錯 應該第三件

TVB啲主持係咁叫啲選手
英國人澳州人意大利人
屌 好撚銀耳

李慧詩 1: 0

但只有 62.8 km/h

古碧基蒂老啦

頭先最尾隻灣見到李慧詩二段加速

呢場秒殺對手

sarah

4強要對禾歌真係慘d，佢真係好勁

1:0

陳恩能

上場對禾高又係後追 嚇死
我記得佢之前奧運定唔知乜都係後追追唔到

yes
抽中其他兩個應該入到決賽

對禾歌鬥爆一段實輸

又暫停

好狗

屌賤撚到

禾歌飲屈臣氏

比人走甩左先就話車有問題

唔飲屈臣氏唔通飲米青咩？

又要dum多幾下波鐘先

扮野

通常自己隊有營養飲品比選手飲
禾歌乜都唔駛 飲屈臣氏就夠
自信爆棚

禾歌個樣好似嬲爆爆咁

西面

莫頓 2012 年 贏過 殘世錦賽冠軍

真心勁！

主持口吃？

Vogel超哂班

咪又係輸

禾歌 以 63.6 km/h 先取 1:0

谷住道氣

殘喺邊

完全唔洗理風阻 自己9爆都已經上到63

屌打

留力

一係狂放，鬥爆200邊夠禾歌嚟

好撚快

如果入直路平排鬥後勁真係輸硬

佢係領航員, 後邊係佢 partner

咁睇sarah都只係係禾歌一人之下

未響鐘就帶頭領放 呢D真係藐視對手既行爲

係，不過禾歌太屈機

莫頓 2014 年 單飛 , 玩返正式比賽, 今日入到決賽算係咁 , 咁當然抽到好簽入決賽啦

擺明知道自己高一班

星期日早上個wfc session有冇巴打去
得個時得閒又有飛買
如果有巴打可以出讓聽晚/後日final 其中一張飛就好了
Telegram: asyouwere

宿敵

其實幾好睇

其實sarah之前都贏過佢2:0

sarah黎緊2日大約幾點有比賽

精英大師鬥好望角

我睇緊直播都見sarah輸俾和哥

另外想問呢個比賽頒獎會唔會有國歌？
唔係想做d 咩 好奇一問

有

其實有冇種子制度?
咁決賽先會遇到大家

講堅, 多人關注既 sarah 比賽, 就輸多

國際賽多數都有啦！

播冠軍國家國歌

應該冇

逄瑤 算係咁 都排到 15, 16 位
記分賽搶到 1 分

步步友鬥威爾頓

平時出國比賽冇人講冇人報就無啦啦新聞見到佢著住彩紅戰衣出機場

前三名都係爭十分之內 , 全能賽都好刺激

講"un"力就威爾頓

唔洗再諗啦 可陳恩能講 就算香港搞得好成功都好
都可能係你人生唯工次係香港搞 倫敦巴黎都等左成五六十 什至一百年先有第二次

Btw巴打 可以同我一齊去睇星期日上午個wfc session

係咪全能賽之後就Sarah

有丹尼爾，冇洪松蔭講單車好似有D缺憾

阿寶拎彩紅戰衣果次洪松蔭叫到失哂聲真係世界級

冇洪松蔭 即係無彩虹戰衣

其實sarah既實力去到邊 聽親都好似贏亞洲區

世界級冠軍嚟

佢強項 係聽日既 500m 計時賽, 同後日既 凱琳賽 , 爭先賽就因為強敵眾多拎有三甲都收貨

明白

natural 黎講 世界第一
非 natural 亞洲第一

英國婆贏返一次 澳洲第二

無錯 500米計時賽佢係幾年前同一賽事拎過冠軍（姐係世界冠軍）
奧運冇500米計時賽呢個項目
佢就拎過kerin ge奧運銅牌

全能賽世界冠軍

今晚最後一項賽事

爭先賽決賽/銅牌賽 第二回合

李慧詩 2013 年

金牌: 500米計時賽
銅牌: 個人爭先賽

今屆有望複製賽果

邊度有得睇直播？

銅牌

嘩，二段加速好撚勁！

李慧詩奪得 銅牌

63.3 km/h 2:0 擊敗 古碧基蒂

sarah真係勁
可惜禾高係第二個次元

李慧詩 真係好有風度

有得上台了

其實係禾歌太fit

vogel又黎屈機

競輪拎多塊金咁就最好

世界第三

丹尼爾又9up

李慧詩衝線，洪松蔭係到應該會9叫到爆咪

同埋d重輕音錯撚哂

丹尼爾好正

禾歌鳩踩 都 63.3 km/h 輕鬆 2:0 奪第 8 件彩虹衣

Vogel秒殺

禾歌

成日好似好緊張咁

禾歌真係
有料又有腦

一爆就無得追，痴線

佢奧運都已經係咁
可能平時都係咁講野

諗起奧運丹尼爾偷偷地開fb直播

禾哥平時執勤時係咪揸單車

今次都有

快過電單車

sarah銅牌好似兩次都過63.3
當然其中一個原因係禾歌對手鳩hea踩

一星期做15個鐘單車警察

Gold medal – first place 2012 Melbourne Team sprint
Gold medal – first place 2013 Minsk Team sprint
Gold medal – first place 2014 Cali Sprint
Gold medal – first place 2014 Cali Team sprint
Gold medal – first place 2014 Cali Keirin
Gold medal – first place 2015 Yvelines Sprint
Gold medal – first place 2016 London Keirin

Gold medal – first place 2017 Hong Kong Sprint

後日凱琳賽 會否 取下 第 9 件呢 ?

sarah架

禾歌 2014 年 係三料世界冠軍

講野唔叻d人係咁
唔可以協調到同時諗野同講野

成日話禾歌帶咗私人德國大力面包嚟，
唔知有無帶埋德國大肉腸

喺鍾天使傷患下, 李慧詩 拎第三 係少少可惜既
希望佢 凱琳賽都好運返

sarah輸俾和歌心服口服啦

其實係李慧詩先逼到禾歌出全力

禾歌 > 李慧詩 = 鍾天使

既生喻，何生亮

動畫做升國旗真係好柒

肯撚定澳洲領先

電子國旗 屌你小男人周記咩

聽日sarah 幾點？

係咪唔會有靚女

季軍幾靚女

季軍澳洲妹

好似奧運場地單車項目升旗都係電子國旗

紅框 有港隊出戰

荷蘭個大山婆好好肉地

咩名

首國歌幾耐無係香港播過

播國歌

諗起鍾仔話聽到God save the queen好感動

好靚

上個月中搵朋友拎promo code, 買左session 8 飛

聽晚可以睇到5個世界冠軍誕生

現場氣氛好正

聽日500米有咩勁對手

tvb

ig : amycure

cctvb又cut

tvb真係仆街黎
可以連國歌都唔播

偷野比佢踩單車追你真係唔洗指意走甩

李慧詩真係好煩
樣又衰 次次輸完都要拎光環
好心摺埋翻大家樂洗碗好過啦

互動新聞台播緊

不過原來83播緊

要新聞台播晒最後個part係想點

thx

洗撚應條傻鳩咩
應該係大快活d員工黎

死開啦屌你老母
你又做過啲咩撚野勁得過佢啊

三個都好撚樣衰

咁快手

澳州痴Q線

佢有幾勁啊？次次執雞頭骨奬
過幾年退落嚟 咁嘅樣 嫁又嫁唔出
車又無力踩 一係去洗碗 一係去賣菜囉
我幫襯開間菜檔果個阿姐同佢咁上下樣

岩岩好似聽到旁述講話英國多好奧運冠軍都無黎

大家畀啲心機踩李慧詩

咩料

唔話妳知 • 5d
好想死 樣衰真係一種病 仲要係一種無人可憐嘅病

樣就唔出啦 淨係啲頭髮都夠做
唉 好想一死了之

死返去你老母個西先啦 連 佢有幾勁都唔知 出嚟學人 9 up

正常呀, 因為 好多操完贏完奧運 過左高峰 到 2017 年係休息期

但咁先證明依家依班車手 係好努力咁操埋捱埋依個賽

彩虹戰衣個地位高過奧運

條女咁撚樣都有狗公衝出來護主
香港地有塊閪真係惡哂

一早block柒左條煩膠

Show Blocked User - 唔話妳知
五毛狗嚟 block 得

你做到佢既野 我地都會護你
曹星如就是例子 不過你件假膠冇可能架啦

佢地 500m 計分賽, 上屆世錦賽 第一同第三都無參賽

李慧詩 強敵 暫時睇好似只有 WELTE Miriam (德國) 較強勢

聽日中午睇埋初期再評估

有冇人搵得翻之前黃蘊瑤比人車過都拎銀牌亞運條片

我搵唔翻

你條友真係on9到冇朋友 李慧詩赢過世界冠軍
係香港軍車界奪金希望 你條撚樣乜嘢唔知 係到人生攻擊 睇怕你仲衰過阿姐炸 撚樣

唱反調係咪威d

得新聞

香港其實 可以贏世界冠軍既運動喎多

單車 (尤其係場地單車) , 士碌架, 羽毛波 同 劍擊

應該重要培訓 小朋友去玩

其實係咪得番足球同rugby可以理直氣壯叫香港？其餘運動都變哂中國香港

單車都算多support，夠資源，又有人肯接班

後面三樣。。。

桌球其實全世界都衰退緊

2013 年 都仲叫緊 Sarah from HONG KONG

好想俾佢瘋狂踩單車捉我

其實場地單車 依項運動既參加者 都幾全球性
又無話一兩個國家拎哂 d 牌

就好似琴日 馬來西亞車神咁 , 拎左好多年銀銅, 琴日因為大熱門犯規入唔到決賽, 佢就執雞發難拎到冠軍 , 咩事都有可能

現場係咪都有飛賣？

現場睇叫到痴線

因為意見發生機率會比其他運動高

幾刺激

李慧詩2013 2016世錦賽都係爭先賽四強遇到禾高
2016奧運就爭先8強遇到禾高
結果禾高兩金一銀
李慧詩好運啲可能世錦賽由銅變銀 奧運多塊牌

曹星如條垃圾咪拎黎同sarah比

同意 級數差好遠

冇人睇

係街睇緊j5

CCTVB J5

500m 個人計分賽 資格賽

37秒wtf

馬詠茹 時速得 48 km/h

真係要再操多 D 啦

不過香港運動員最大敵人 從來都係 傷患同前途問題

李慧詩 係排 第 10 組

WELTE 係 李慧詩 強敵之一

33.3秒初賽

2011 - 2015 年, 5 年 都係 500m 計時賽 三甲得主

2013 年 , 李慧詩 拎 彩虹戰衣就係 擊敗佢

好快
lee Wai sze personal best
500 m time trial 33.296 Lee Wai Sze 6 December 2013

歸隊無耐姐
有得參賽累積經驗都好
btw 真係幾正

得一個34秒內

WELTE 做 33.45 s 李慧詩又有壓力啦

估到唔 WELTE 仲有咁多貨

33.419

其實如果唔係有犯規 or 意外, 李慧詩拎 3 甲 無問題
對手 有 WELTE 同 SHMELEVA Daria

SHMELEVA Daria 2016 歐錦賽冠軍

亦 前日 拎左 團體計時賽 2017 香港世錦冠軍

33.647

已經快過上年

SHMELEVA Daria
Russia
33.419

WELTE Miriam
Germany
33.450

LEE Wai Sze
Hong Kong
33.647

GRABOSCH Pauline Sophie
Germany
33.732

第一節排12
後尾上翻第3

上屆盟主 VOINOVA Anastasiia

返緊工冇得睇

慢閘有咩好？
好學唔學，學巴基之星？

入唔入到前8

希望李慧詩係留力啦

但似乎 香港場唔旺佢囉

沖金有 D 難

嗰兩個俄妹 贏完團隊計時賽 仲係好好態 ...

講真，今日500m佢只係夠爭銀銅
因為上屆冠軍真心堅

應該又係第三四

戰鬥民族

俄佬俄婆係咪又食禁藥呀 , 痴線 咁撚堅

69km

世錦賽係咪單車界最top賽事

70KM
痴線

最後一圈爆贏

彩虹戰衣 對單車手嚟講係一種榮譽

今日電視有冇live

J5

李慧詩大約幾點再出？

今晚 19:00 決賽

點玩法? 領先一圈既頭7位車手都要踩多圈同第8以後既車手一齊衝線?

梁峻榮 排 18 , 6 分

丹尼爾

本身 d 場地單車既車無 brake, 佢地係唔係都要碌多兩三個圈先減到速架啦

痴線 ... 70.9 km/h

咩賽事都識講

捕捉賽 d 單手 , 好多都好後生

頭先英國嗰個 18 歲, 下一場美國嗰個 20 歲就已經世界冠軍

黃金寶

支持林鄭

DYGERT Chloe 超級勁

Chloe大超班

琴日team仲癲

3:22.920 爭少少破世界紀錄

20 歲女

Born January 1, 1997 (age 20)

1 月 1 日生日

見工咩, 又問人地學到咩

好靚女

見到兩個波蘭車手係將軍澳條單車徑遊車河

聽日朝早同下午j5係咪都唔播

81

宜家冇live?

有比賽咩宜家

假日單車徑佢真係想炒

想即興睇第十節點知full晒
第九節得一個鐘

我早兩星期想買都已經full哂

定照睇第九節得一個鐘好

係咪D WFC比賽黎

將軍澳應該冇咩人踩呀!

凱琳賽初賽都有李慧詩既

當初淨係想買凱琳決賽
點知一開賣就爆

btw target學生飛

一齊睇初賽

一陣 sarah 場500米 計時賽。大約幾多點開始?

返工10點先放，知唔知邊到有重播，想睇李慧詩

個official website垃撚圾度有好幾頁都係coming soon... 選手資料都coming soon真係onlun9...

7pm

請問7點果場有冇link

開始啦

個德妹幾靚

個大波妹邊個黎

圖

心跳加速中

33秒內有機沖牌

Sarah 踩左未？

就黎

好撚緊張

34秒內

最快係幾多

德妹好似幾正

無33.6都難

德妺好快

集氣

Sarah出場啦

救命 好緊張

不如有百屌算啦

求update

求update成績

上呀

33.723

33.7

無啦

輸左

百屌其他車手

難喇

佢起步好大力

唔夠拎彩紅戰衣

應該唔夠之後3個黎

一開頭慢0.4
最後都追返快0.1

無lu第四

有機頭三掛

陳恩能都發功

德國妹咩名

起步唔夠好都踩返上黎

是但一個炒就有牌

33.7淨係有可能第三

GG

快到

無啦無啦

秒

快撚到

唉

起步慢咗

炒車啦俄狗

Molamola

頭先Sarah起步好似好差

xxx娃

好用力

有冇人見到李慧詩起步個時好似疾左一疾咁

抆了

好似係

我覺得太大壓力

mola mola

起步太用力

最多第三

第3啦

無lu

主場仲大壓力

其實佢個人紀錄都係33.6

32秒769

SARAH暫時第三,睇埋最後一個

第三到已經好好 其他都好勁

陳思能好正呀

Pn9主持

扯番向後

其實係人地太超班..

lee Wai sze personal best
500 m time trial 33.296 Lee Wai Sze 6 December 2013

無線d旁述好撚仆街
同大陸一撚樣
叫人輸

佢幾次world championship都係咁上下時間

不嬲都高質

cctvb一向都唔中立

第4

輸太多 頭3都好快

頂頸4

真係炒
但都有第3

仲有無比賽

完了吧

燈輸左啦 仆街無線

真係失準
不過都追唔到

我又覺得呢啲位唔洗咁中立喎

已經好勁㗎啦

其實都唔算大問題啦，支持番自己友嘛

梗頸四

算係咁啦

前三太勁

支持自己友有咩問題

唔緊要 一日仲踩緊一日都支持佢

陳恩能好撚燈

起步起架車果時好似唔多順

無辦法,班外國車手太快了

依加單車隊仲有無後生土炮猛料?

對手好勁

全世界都係咁架啦

之前丹尼爾講東方對恒大
輸緊7球 講得輕鬆d 又比連登仔話唔支持東方

收嗲啦泡狗

Sarah最快踩幾多

講真 全香港當無呢場比賽
可能會好成績d

立即出廣告

無

真，香港人撐邊樣死邊樣

好老實之前港中大戰我嫌佢太中立添

今晚仲有冇邊位香港車手?

支持自己友唔係問題
都唔係話去到
「祝佢踩唔到好成績」
「祝佢踩唔到比自己較好成績」

身為大台 咁樣講野

李慧詩拎彩虹戰衣果陣仲慢過而家
佢表現一直係呢個成績

個旁述咁sad既

500 m time trial 33.296 Lee Wai Sze 6 December 2013 World Cup Mexico Aguascalientes, Mexico [6]
500 m time trial (sea level) 33.736 Lee Wai Sze 4 March 2016

Hk係sea level
所以佢qualification 33.6xx 已經係最好

咁樣好尷尬喎，關心又話大壓力，唔關心又話人wfc

你真係好煩

行撚開啦
邊個國家都係撐自己隊啦

把聲頹撚到

姐係佢無跌到
只係人地進步左

即係對手本身踩得快過sarah最快紀錄

屌你永遠懷念mode?

好彩無韓毓霞

佢一係到仲衰

有中國隊一定撐大陸先

屌 講撚到喪禮咁

人地鬼妹爆發力勁又狀態好 無計

鍾仔上身

初賽頭三成績已經好過佢sea level成績

劉翔轉行踩單車咩?

那最衰個地硬 唔撚係我個齒輪唔適應？

日練夜練都係快得果少少

好難架

下次再黎過

人地有新人
後生都著數d
Sarah 都30了

Sarah 好能大隻

Sarah好大隻

條友講完未呀

好撚大隻

其實佢拎彩虹戰衣個次都係33秒97 對手進步太強

德國妹好似老過佢

咁其他比賽未開始啊嘛 又冇獎頒

屌你老母死弱智

呢個旁白

主持仲SAD撚過SARAH咁

車神： 我終於可以退休了

係咪有個後生男既都拎過彩虹戰衣？
今屆佢有無份

把聲震曬

屌你個旁述講到好似死老豆咁

李慧詩world championship一直都係33.6-34左右

其實啲選手會住係邊 有選手村？

sarah係咪早左起步

有啲人以為自己好中立就好清高

酒店咋

幾點再嚟

梗係住酒店醒目仔

屌...陳恩能又話賽後有野講...想聽佢9UP

變撚左個說教男

屌我想講冇其他比賽講咗其他比賽未開始

其實有 但j5唔播

原來tvb 臨時cut左 餘下賽事唔播